而家香港同美國已經係敵國，所以今日恆指將高潮式爆升

熊軍末日